\documentclass[a4paper,10pt]{article}

%\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbdef}% http://ctan.org/pkg/verbdef
\usepackage{titling}

\usepackage[bookmarks, bookmarksopen, bookmarksnumbered, hidelinks, pdfborder={0 0 0}]{hyperref}
\usepackage[all]{hypcap}
\usepackage{xcolor}
\hypersetup{
    colorlinks,
    linkcolor={red!50!black},
    citecolor={blue!50!black},
    urlcolor={blue!80!black}
}

\addtolength{\oddsidemargin}{-0.875in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.875in}
\addtolength{\textwidth}{1.75in}

\addtolength{\topmargin}{-0.875in}
\addtolength{\textheight}{1.75in}

\setlength{\droptitle}{-40pt}

% Don't use tt font for urls
\urlstyle{rm}

\title{Bacon Ipsum as a Service \vspace{-0.2cm}}

\author{
Arfon Smith\\
GitHub Inc.\\
\url{arfon@github.com}
}

\date{}

\begin{document}

\maketitle

\vspace{-1.2cm}
\begin{abstract}

\noindent
Bacon ipsum dolor amet boudin dolor ball tip enim consectetur, landjaeger cupim magna rump ut velit veniam. Laborum id kielbasa exercitation. Tongue id sunt, exercitation eu pariatur kevin meatloaf enim magna voluptate deserunt venison fatback pancetta. Ball tip meatloaf proident anim ham eu frankfurter adipisicing magna laborum irure duis reprehenderit in flank. Pork chop rump drumstick pork pork loin boudin. Porchetta deserunt bacon veniam ullamco esse in anim pork chop frankfurter. Tri-tip cow lorem corned beef frankfurter, ut ea shank est.
\end{abstract}

\section{Introduction}

Consequat drumstick sint aliqua enim ipsum ut. Adipisicing turkey deserunt, biltong swine cow sirloin. Consequat sirloin est mollit. Pork loin salami anim aliquip leberkas tail tenderloin pancetta ipsum meatloaf doner ea kielbasa. Magna eiusmod reprehenderit in, kevin ut ham meatloaf ut aute. Id pastrami magna pig laboris beef ribs pork loin ribeye.

Beef ribs dolor jowl aliqua doner incididunt pork loin cow magna sunt cupidatat meatloaf quis. Ea capicola in doner. Nostrud pork chop chicken shank velit sed. Sirloin ut sint, tongue consequat drumstick commodo pariatur turducken in. Qui ham hock cillum anim irure ut aliquip.

\section{Bacon Ipsum}

Ribeye sirloin cupim laboris est, dolore cow nulla brisket aliquip sed leberkas spare ribs pork loin sausage. Bresaola eu aliqua sirloin, sausage jerky boudin filet mignon chuck aute doner. Velit t-bone shoulder consectetur in. Picanha incididunt meatball exercitation beef mollit dolore ullamco esse salami labore in venison leberkas ut.

Corned beef tail salami beef hamburger. Ground round adipisicing qui ad eu landjaeger. Beef ribs est landjaeger short ribs anim et pork chop cupim sunt exercitation non nostrud filet mignon. Sint enim hamburger voluptate, swine shoulder pork chop sausage nisi est flank. Magna duis deserunt, pariatur biltong meatball laborum chuck spare ribs tri-tip adipisicing proident picanha jowl.

Velit turducken beef ribs ipsum, laborum sirloin pork chop pork loin pariatur. Est shoulder ullamco venison in adipisicing. Ullamco tail sint pariatur ball tip boudin pork chop pancetta voluptate nostrud. Doner lorem porchetta, salami sed eiusmod landjaeger excepteur strip steak pork ball tip short ribs laborum pig. Alcatra ullamco do in, turkey short ribs irure spare ribs eu shankle ball tip ex dolore sirloin. Hamburger fatback ut irure brisket ham hock ham alcatra andouille landjaeger shank.

In flank eu tempor. Ball tip meatloaf swine ut dolor ea anim pig, tail aliquip jowl nisi. Laborum jerky filet mignon duis sint. Esse andouille flank shoulder. Tempor fugiat filet mignon, spare ribs ground round beef prosciutto.

In ribeye alcatra sirloin, reprehenderit ipsum hamburger fatback eu boudin prosciutto cillum capicola laborum id. In brisket doner tempor pig alcatra. Jerky officia pork chop nisi eu labore duis. Nisi filet mignon prosciutto andouille pariatur brisket mollit proident ground round venison elit bresaola. Kevin labore swine est pork loin. Chicken laboris eiusmod, nisi sunt eu turducken enim deserunt meatloaf officia qui dolore anim.

\section{Ribeye}

Pastrami porchetta landjaeger aliquip sirloin pariatur, ham lorem exercitation. Ut deserunt brisket pancetta ullamco flank anim beef ribs. Shoulder picanha pork chop meatball, pork loin frankfurter kevin chuck salami incididunt deserunt ham hock. Fatback id eu in adipisicing sint ham sed short ribs. Fugiat cupidatat officia tongue lorem tri-tip.

Pork loin excepteur lorem, adipisicing ut officia pancetta aute deserunt qui. Shankle chuck ground round anim, ex brisket ipsum pork belly. Magna sausage ham hock bresaola consectetur spare ribs aute exercitation incididunt lorem ham. In pork flank swine, tail cupidatat velit elit cillum quis. Culpa pork loin enim cupim hamburger in.

Prosciutto sed pig sausage sunt, occaecat jerky doner biltong. Cupidatat boudin ea, magna pork chop ipsum ex sausage tail short loin cillum irure. Salami eu veniam fugiat elit alcatra pastrami kielbasa fatback deserunt velit est officia irure ad. Brisket in cupim dolor, sunt turducken laboris cupidatat ut jowl lorem occaecat pig doner. Short loin sint salami leberkas porchetta laborum. Excepteur aliqua enim, labore ut veniam bacon ut anim dolore corned beef et velit strip steak. Biltong tongue jowl dolor brisket.

Jowl flank laboris t-bone. Bresaola salami mollit pariatur turkey rump leberkas boudin pig ipsum ribeye aliqua. Eu turkey tongue ham cillum ribeye sed exercitation pork belly bresaola alcatra ipsum. Leberkas id turkey ground round brisket in turducken kevin in consequat dolore pork loin porchetta sausage reprehenderit. Beef turducken short ribs, turkey ut beef ribs ribeye aliquip mollit enim deserunt. Eiusmod ribeye nostrud exercitation eu meatball pork loin shank ex. Elit kevin cupim occaecat tempor pastrami alcatra.

Pariatur ut adipisicing dolore porchetta aliqua sint ipsum officia. Labore ham hock hamburger, meatloaf occaecat quis in flank alcatra ad landjaeger. Nisi boudin adipisicing dolor sirloin consectetur. Spare ribs deserunt labore, beef ribs pancetta andouille flank boudin. Jerky quis officia pork belly turducken dolore hamburger, nostrud turkey tenderloin swine ex. Sint pork loin dolore andouille, anim lorem eiusmod prosciutto turducken.

Mollit minim commodo, hamburger pancetta in salami prosciutto enim ribeye biltong. Nisi excepteur est capicola picanha beef. Sausage reprehenderit magna drumstick prosciutto mollit pastrami esse sunt nulla veniam beef ribs hamburger. Consectetur enim in rump, lorem aute est. Eiusmod sausage kielbasa shoulder. Tongue alcatra dolore sed occaecat ground round. Jowl kevin consequat doner ham salami minim ham hock adipisicing meatloaf strip steak brisket chuck porchetta beef.

Sed tri-tip salami cillum. Kielbasa nulla jerky drumstick proident shank qui in sint duis. Fugiat commodo eu id beef ribs doner elit turkey in qui aute in meatball bacon. Ribeye excepteur tenderloin, sirloin et qui chicken hamburger.

Pariatur biltong dolore incididunt ea. Sausage turkey doner minim ad. Landjaeger corned beef nostrud cupim dolore quis. Frankfurter excepteur ham cupidatat dolor.

Spare ribs culpa meatball, do jowl in ball tip commodo tenderloin sunt anim duis beef ribs turducken. Sed jowl andouille elit pancetta, eiusmod dolore duis tail. In in shank chicken adipisicing pork belly. Sausage ex enim proident, nostrud ipsum tenderloin corned beef fugiat. Andouille chicken sint pork laboris esse do nostrud cupim ground round venison ut sunt pork loin.

Commodo andouille turducken dolor jerky, mollit consequat esse ipsum. Lorem tail pork belly flank tri-tip, elit venison meatloaf ut salami occaecat fatback picanha minim. Exercitation fatback venison esse. Dolore biltong aute, dolor prosciutto drumstick tail minim chuck alcatra ut. Kevin cow jowl velit, ea shank deserunt elit aute officia consectetur sausage chuck ut pig.

\section{Conclusions}

Bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon bacon. 

\section*{Acknowledgments}

The authors thanks http://baconipsum.com for their service.

\end{document}
